[活動台活化計劃] 不如善用 活動台 作為黎緊發夢行動既宣傳

眼見時事台活動post俾大量討論post洗走左
而原本搞活動既活動台討論流量偏低
咁不如物盡其用, 發夢行動放活動台點睇?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。